一問：us 7 yeezy boost 750 light brown 而家收幾多

小弟有全新，想知而家大概收幾多錢。
求解答。

推